平反! 埋土投降既手足唔係懦弱, 而係負責任既表現

冷血版既總結for TLDR係最尾

首先, 希望大家少d指責, 多d體諒
油麻地一戰已經超過冇左200個手足
唔可以無埋poly投降果1000個

以下原因係解釋點解投降係負責任
1. 手足唔係未試過突圍, 但真係無辦法
如果佢地連試都無試就投降, 咁真係懦夫
但佢地唔係丫嘛, 佢地真係盡晒力

2. 好多投降既都係傷兵
有低溫症, 有膝頭全碎痛到休克, 有中左好多彈既, 有
佢地情況係好危急, 得醫院先幫到佢地
因為佢地既人數太多, 先令到投降數字睇落好大

3. 走果班中學生真係心理質素未夠堅定
加上屋企人比好多壓力佢地要佢地投降
佢地留係到只會令留守既人要負擔埋情緒支援呢班小手足(我唔會用小朋友, 由佢地肯出黎果刻佢地已經係長大左)
只會令留守既人更負面, 更快崩潰

4. 事實上真係有班唔L關事既人係poly入面走唔到
當有50個, 都佔左投降既人一個可觀既百分比

5. 就算真係做左懦夫, 我都係希望佢下一次更投入運動, 希望佢地轉化成更大動力,
而唔係離我愈來愈遠

6. 而家淨低既手足可以話佢地唔係最勇武果班, 但好肯地佢地係心理質素最好果班,
佢地無晒後顧(item 2-5既人)
自然可以將留守轉化成最大效益 - 等班狗幫我地塞紅隧
而家咪鬥磨lol
入面既人唔怕你圍佢成個月
只怕你班狗聽日徹退搞到我地又要重新部署塞紅隧

冷血及TLDR
留係到都無用既就走啦, 咪阻住晒
出去幫手黎明行動/投票/文宣好過啦
相反, 如果為左道氣死都唔走
好肯定而家入面既士氣係過絕對零度
分分鐘今晚都捱唔過

最後, 要救油麻地200+手足
唔想佢地變condom就得返1個方法
就係五大訴求可以落實

推

同意 唔喺現場嘅冷氣軍師冇資格鬧佢地 佢地經歷嘅野係我地冇辦法想像同感受到 成日都話相信前線決定 點解今次又唔相信呢

聽日繼續黎明行動啊！！！

我唔想因為佢地一刻咁唔甘心
就屌走左1000個手足連同佢地好友家人
咁加落就無左5000個同路人

我個asahi朝日行動仲未上到名
究竟"黎明"仲有幾多個同義詞

咁我相信唔會屌得走嘅 上得前線都係意志堅定嘅人 唔會因爲俾人屌幾句就走 只係覺得呢幾日啲風向對佢地幾唔公道

事實大家真係要多d同理心

你又知屌佢啲人唔喺現場？